(:ˇMK囝蕉家人 *尒地快D入來拉;p,,

各位賢弟梨地巧牙﹐﹐XDDDD

死mk

Hi賢弟

( Show Blocked User - MK囝 )

單機啦 屌你老母

賢弟你好

哲學仔賢弟

賢弟唔好咁

腦魔賢弟

賢弟唔舒服

契弟

喂賢弟，唔好講咁白